[啱啱發覺］覺醒喇喂

啲人話做乜要移民做二等公民，事實就係留低嘅係做6，7等公民囉⋯⋯

中共－＞警－＞港共－＞商－＞蝗－＞中產－＞平民

話緊你哋班政治唔關你事嘅港豬呀

Push